# web

Almacén del contenido importante bajado de la web de guadalinex.org
De momento guardando por las contribuciones de usuario:
http://www.i-matematicas.com/Guadalinex/index.htm error, otro sitio
 errores gmateso, rembo, manual maxima en pdf, qcad, guada1.0 guia guada 2004inst-dual
 revisado hasta tema musical

, falta sección de "ayuda sobre linux" 

---------

Store the relevant web contents from guadalinex.org
